陳同佳每日係安全屋生活點過？

對住林鄭打飛機

屌奶共牧師-》屌修女-》無限loop

日頭：佳仔屌管牧師屎眼
夜晚：掉轉

回想點解會失敗，點樣下次可以做好啲

殺咗人之後有豪宅住仲要政府養 係香港先咁撚on9

幫牧師含撚

牧師與男仔

無其他可能